法不法國GFRIEND已經屌打twice？？

歌: GF>T
舞: GF>T
樣: 平均差唔多
人氣: T>GF
所以GF>T

Momo世界第一

Show Blocked User - 肥絲大隻

冇錯 Momoland世界第一

笑左出聲

兩隊都係垃圾

who？

lm g持導巴

GF基本上正過除左多腎寶寶之外個7個

rv>all

笑撚左
歌 超難聽尤其最近cb嗰首
舞 大力啲fing下手仔就叫好，twice首dance the night away 就真係跳舞la
樣 豬fd成班g

一黎就咁激

有個DANCE字就跳舞咩

你咁普通既回應真係比個件弱智仔比下去

啲回應要再低智啲 再ON9啲先得架嘛

onec入場未 樓主準備變趙雲

我係呂布

波? 輸10條街

我今晚都輸波
不過就200蚊

導彈測試(撐多腎)變咗導彈測試Buddy

得大山婆有波路

早幾日比名井南世一巴篤穿左真正身分

咁就改撚左個名佢啦
叫:GF 屌打 RV & Twice & Bp
咁就3英戰呂布

blackpink唔可以同其他女團放係同一條線

momoland呢

gfriend 細公司靠實力上位

twice唔係JYP炒作, 點會紅到

在我❤中

Sor

如果大家同一起跑線 twice一定爛過地底泥

又話連登buddy好疊馬

唔好意思，但係豬fd樣都衰咗節

做得偶像基本都要momoland呢啲外表
gfriend就....

無可能...佢地未露過事業線...

除非銀河同SIN B肯...否則都係
梗頸四...

因為連MAMAMOO,Blackpink成員身材都好過佢地!

twice 炒作啲咩？
反而gfriend扮仆街就堅係炒作

收聲啦周支瑜

爭咩吖...除左NANCY ,咪又係飛機場!

咪撚再支瑜
子瑜台妹泥
taiwan is not china

大公司咁多資源, 點炒都得啦, 無實力一樣可以紅

你估細公司咁有錢咩, 有實力無曝光率, 等乞食? 你又唔見twice要仆街

咪係 bp都係有錢先有得上位

ching po下啲圖咪知係咪樣差唔多

你個仆街 想燒埋Momoland嗰疊
Momoland 係 Funny 組。和平女團做好自己

Daisy 同 牙軒 做老婆真係好一流 又係係其他國家大 做得賢妻良母

JooE 同 隊長又係 Funny 到仆街

-----------------------------------------------------------------

雖然Nancy有啲玩玩下feel

但真係太靚

妍雨都係

雖然以上兩位係性感啲

--------------------------------------

最後剩餘團員 冇咩特別

做左momoland 飯1個月左右
之前係Gugudan 飯

變潮文未

twice 純天然美女
豬fd 整容仲要失敗

周子瑜現身憔悴道歉 照稿念：我是中國人
細細個做錯事 認自己係台灣人 改口道歉 知錯能改的確幾值得對尊重

momoland成日騎劫

巴打驗下眼

百貨應百客

樣黎講gfriend唔會失體先

睇綜藝, 活動個效果都好努力,

twice上幾次running man仲係on99咁

agger，條友好撚煩膠
唔關事都要衝出黎柒

法不法國momoland已經屌打twice？？

收左錢啦節目組 個集垃圾到

Sor 等花生先

momolsnd尼團冇討論價值

nancy 研雨好正

你咁花心乳豬嬲嬲豬啦

請講返Gf 同 twice

死咗圖

呢句真! 支那死柒開啦...乜都要霸撚住!

唔洗啦,一睇就知用左箭...
公道啲講應該C..但係個樣好土呢...

唔係喎...

"咕咕格格"响韓國好HIT...乜你唔知咩?

佢好日本妹feel

twice可以拍a 片未 想買

旺角FEEL 就有...

牙軒同大家一樣都係中国人嚟

( Show Blocked User - 承利Nancy我老婆 )

好正 。
識講普通話
佢算係女團中識最多語言

貼你覺得最靚張圖出黎見我

jackson哥哥都識

此po已完，twice同gfriend兩隊私底下fd過打band，都是kpop one big family

佢唔洗講啦 勁人黎
我講緊女團

屌你老母啦水尻我 包花生都未開過

once訓曬 明早再推